美股認真討論區CCIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

暴打咁快就開

連登仔：美股規模冇可能做到盈富基金
Fed: Challenge accepted

成日都咁撚樣做市
叫我仲做唔做淡好

做淡慘過做雞
利申 重put DIS

夾爆淡友

大升係為左大跌做準備

sqqq 大軍

10 year note 會唔會跌到0 yield

唔蝕就係贏

好撚驚佢出大絕
但星期5劇本
妹上, 一野大插

DIS個價都只係去返87$，唔大咬
未到期坐下，深信佢會跌返

今晚有邊隻可以買？

cls
呢兩星期賺嘅嘔返哂俾佢
我知錯了 以後唔貪心

就黎連個本都嘔埋出黎

話我用緊IE可唔可以講下美國一日測緊幾多人
剩係NY 都講緊最少800萬人

贏左既做細D啦

大家係咪不問價走PUT入正股?

全面復市再講

PRINT THE FUCKING ＭＯＮＥＹＹＹＹＹＹＹＹＹＹＹＹ

乜撚野叫無限

仆街喇今日

大升市再加遠put

好彩啲put未到期

商品唔係太受

好彩上星期五入左tqqq

基本疫情面無變過

飛巴係咪fed insider黎
點解我地八點先知既野佢一點就知

我今星期到期
今星期唔跌穿80 我就碌柒

唔好賭喇

假升

Put得

sqqq特價

無限印錢救市

原來佢岩先唔係鳩緊

尾市急插震走左

我係尾市急插個陣入貨

三個月唔怕

945 再投票救市方案

咁樣救愈救愈死 只可以短期回穩

我唔信佢關哂d樂園仲有賺囉
人命定娛樂緊要d啊

唉 真係屌你老母

屌 咁點玩呀 呢星期日日升都得啦咁 無限買 近put果班

3個月put + 下年既call 唔怕

飛巴好撚勁

我知呀 d企業數據都未出

咁樣就無限印錢 到再大跌個下 都唔知有咩救到

佢可以係債果度回返血
頂返半年運作

呢招都唔得就收皮

咁擺明禁住put咗既巴打搶錢

全世界停工， 股市都照升

咩理由

正常等疫情回穩之後
再出招救市先正路
而家變左藥石亂投

真.無限印錢

經濟未如理想形成泡沫爆破一發不可收拾

好chok呀

第二次世界大戰 美股都係升
由此至終影響股市升跌都只係一個字
錢

fed直接代還債

近put啫 遠put唔驚既

暴巴呢個係咩quote

無限QE咁即係2萬億唔使過啦 一唔過又跌
今日高開低收 撚狗

無限印錢，點樣大跌？
依家係封左無限大跌呢條路

睇唔明，好想賣曬啲嘢

但係我put好大注下

熊左如何部署

合成指標

今晚升一千
下星期見萬六

無限量但美期升得2.5%

呢個係有雞先 定有蛋先既問題黎

唔洗做有糧出?

有9用咩無限印錢
不如直接改股價數字

商品開始發力上

因為二戰無炸到美國本土
仲做埋軍工工業大國

買債唔係買股
佢救公司唔破產
但唔代表公司業績好左

又話無限印錢買國債,做咩TLT又趺

有樓又贏

港樓只有龍市

老老豆豆，開市前突襲，係咪預左2萬億過唔到？

民主黨見你玩到咁大仲比唔比你過，無限qe 都係扯左陣

睇定先

只有牛市

唔洗老破但負債多咗

二戰本土啲工業hum hum聲喎

買邊隻股好？

無限救公司，二萬億救小市民，如果過唔到，共和黨應該就有籍口屌democrats

就收樓

再殺一波

走曬啲put佢算，屌你老母

下年call 要比幾多錢premium

仲買垃圾DIS果D應該係弱智

10 年國債都0.8%, 想買成點

Iv crush , d call都係死

無限qe 都唔慌上到20000

有人做老襯，梗係玩鋪大既

買到又債息倒掛?

冇招出咪出元氣彈
你叫佢一直出界王拳托咩

隻隻升都唔輪到垃圾DIS升
要救都唔會救間垃圾

賣鳩哂d oxy去搵位入put算
一陣搏一次all in平價put

到底仲有幾多人發緊TVIX夢

spce出年年頭一張幾十鎂

無限錢都買唔返上去?唔會掛?

945通過既 今星期d put 就drop to zero

升得個少少
跌左好多日

短期上到 最後咪又係跌
咁不如直接跌

救市救到咁 一夾上黎 大家都腳震

SPCE 年頭 0.35$

啲醫療妖股又有得玩

無限托市

唔通過既 我D put既價就多幾個zero

開曬cheat咁屌

fed同淡友有仇

35000確診達陣 再印啦

有咩好推介

有冇勇士諗住今日入sdow

今晚上5萬喇

短期底?

早上個投票唔係推到1點咩

抵屌

你果句係廢老名言
依家2020年喇 CHING

連登仔:
別人貪婪時我借錢買熊 別人恐懼時我借錢買牛

又腳軟，3個可靠指標都腳軟

應該冇乜用, 只會彈一陣

冇乜可能無上限救, 會滯賬

唉，灰撚左，唔識玩了

美無鉛汽油期貨剛剛刺穿0.5900美元/加侖關口，最新報0.5902美元/加侖，日圖跌6.05%

邊三個指標？

見到

Treasury drop like shit

個市升咁少好似唔多BUY

等睇2萬億唔過 一棍插到跌停

looll出嚟定軍心啦

J完？

想知

唉，啲旅遊股又升過，真係屌你老母，FED用10年經濟嚟睹

買債=唔洗破產住，但對業績冇幫助

現金流 都無buy 個方案

開市買張末日put賭佢落番黎

Dems放晒風會否決 睇下最後會唔會有變

俾你再多既錢 死左有咩用?

做淡點玩呀屌

逢高加沽

iv crush到仆街了....

而家同你講好友背後無限錢，就算佢唔入市你敢唔敢同佢對賭先

唉，而家連走嘅位都無，真係屌出聲。

校長係邊度，定軍心啊...

隻mar去返上星期五跌前個價dllm

數緊錢

淡友軍心大亂

加拿大總理同德國總統係咪好大機會中招?
中左應該仲跌得勁

等google落到1000

屌佢老味 隻ctrip又唔知升乜 美企關佢閪事咩..

真係打死都無諗過佢出呢招，都好動搖hold唔hold好

唔通過都死啦 無限印錢托市 你點同印錢機鬥?

淡友 加沽等熊3
信L巴打

係買股票咩

一陣945 vote？

冇得搞奧運算係咁

係
MA完全升唔起

經濟差仲要超級大通脤

別人貪婪時我借錢SQQQ 別人恐懼時我借錢TQQQ

比位沽

總理老婆教練先有得中

隔離緊嗰個係德國總理
德國總統冇實權

全部銀行都有買垃圾債，一堆基金ETF入面都包埋，始終都係要埋單計數，有咁易救得曬?
再加埋一直QE個通漲沖上去，仲加唔加返息好?

4月既PUT應該做廢紙了

FED豪賭，美國應該會收皮，支那如果唔柒就會overtake ，唉

巴打好成功 0.4$ 都入唔到。依家變咗0.5$

All in咗

未開市已經咁撚刺激

千升了

個loop唔知幾時爆

就倒跌

如果無限印銀紙都唔反彈代表乜？

萬億咁推落去彈到1000
唔似有用

美國嚟緊會stagnation 失業但通帳爆升，真係傻撚左

人民埋單

tvix睇黎今日唔洗輸喎

得返160

千跌

一係千升，一係千跌

睇救市方案

點解唔開左市先講 咁咪可以請殺撚狗囉

我已經gel定頭同地產商買地，你呢

係咪要等表決

同問。 945pm hk time ?

對唔住 ，笑咗

無知真係可怕

食個飯返黎跌轉升，中大伏

輸出滯脹
全世界包括香港也一樣

以物易物既年代要回歸了

J 到出血啦

又準備轉燈跌了

由負變正上下波幅得1000
我睇佢冇力推上
幾多萬億都只可以推遲問題
要爆始終要爆

都叫大家冷靜架啦

今日真係 笑到我肚痛

大家好，第一次留言，

有錢齊齊搵

今次方案邊個提出?

所以唔比票佢過真係有理由
而家個CPI都狂升，佢仲搞啲咁既野CPI 10%不是夢，全民埋單

咩事

禁沽空

當然係執政黨

印錢

唔驚唔驚

今晚trump又出唔出黎

實比民主黨阻膠阻路

飛巴你上個post 玩膠，有人話你有內幕料

轉燈

改咗凌晨一點

A股大技

The big short 如果發生係2020.......

回得咁快。。個2萬億會唔會又俾佢傾返生

我都係，一間再轉燈就笑多穫

債轉股

靜靜雞好喎咪提Fed水

撈貨又贏

揸cash 由27000 輸到19000 好可憐

路過的路人俾你今晚的言論嚇死
識你的就睇你做影帝

Pelosi（好似係）講明會否決

但首先條bill要係參議院夠60票

連燈仔 VS FED

chok千鳩幾點，歸零開波

期開市前會唔會轉返燈仔

Trump個位其實真係危危乎
佢個Chinese virus論已經得罪左好多人

升得果少少嚇撚死咩，呀叔我嚇大既

d股唔L跟大盤 跌未

淡友好友 打和!!

連登做fed仲好
啲白皮豬都唔識經濟既

唔係wor

民望回升wor

美國玩死自己，失業率升，通脹高

得罪左五毛

夾完又要落山

集緊氣準備打鳩支那

a股大技唔洗cd

我put幾隻得一隻跌

屌 跌乜嘢

未必，無限QE 都扯唔起既呢刻，係咪要再賭鋪大

疫情面無變過，而家做咩都唔夠解決武肺有用

民主黨會唔會同你賭

9up

你輸到傻左？

唔倒戈過唔到

on9 不知幾buy

我真心嫁

邊個敢沽空直接捉去新疆思想教育

睇唔透個市了....愈來愈邁向08年既軌跡

你句"唔會掛?" 已經證明你自己都唔信無限QE有用

好心海外班華人就咪撚同共匪左膠癲啦
就係佢哋放任共匪代表佢哋，而家先會驚住講一兩句都變咗幫共匪代言又切割唔開

得罪左膠姐
講返清楚成件事, 根本係支那屈美軍先

hyperinflation

同仇敵愾wo ching

平開市

應該會勁過08

連CNN樓下都有唔少左膠一邊小侵一邊小支那共匪

無郁過，開波，好野呀

通脹高，國民減少消費
實際工資貶值
愈救愈衰

好紅呀我個倉
期貨好綠呀

講真美國再亂出招仲唔work嘅話 支那可能會變第一大國

SOR 岩先借左你48股黎洗洗 遲下還

滯脹買金係咪好d

即係點

到時真打仗

渣cash 又輸了 今鋪我要27000 入第一注。

你老美暴力救市

召喚淡神出黎穩定軍心

chinese virus事少， 道囡幻9 事大

校長
今晚仲唔係傳說中嘅

今個世紀需要一場End Game決定邊個係世界一哥

支那其實都好傷

你睇佢呢期除左吠兩聲都好低調了

支那憑咩？

點解印銀紙買債d 債會跌到咁既款

未計有幾個reps今日隔離緊 （唔清楚個制度有冇授權票/遙控投票咁啦）

如果9點9大機會爆升
依家入定小小未日CALL 博下都好

救cfa 平均入市大法 保平安

又話改左1A?

美國經濟大蕭條輸出全球壞帳離打仗不遠了

再轉燈 開市

被人沽空

美軍而家係南海游黎游去都唔敢咁多聲氣

睇下係撞擊後第一下定第二下
第一下彈起
第二下跌返

個市又升紅了

drop返

打仗先係解決經濟最有效方法

插落去！

一股都冇, 但個市升緊

笑撚左
原來呃牛仔

建議大家頭一個鐘收下手
賺少咗好過坐一兩年啊

明明就係升停版

-330

美國正式玩完

一升果陣就有條on9仔衝入黎抽水
結果宜家又靜左
睇個柒款又係柒撚左敗走

書本話我知通脹要加息，唔加就貨幣失效，加息又GG，美國今次有機會衰過日本消失的廿年

DIS同我跌啊屌你老母

跌到仆街，，

錯過咗19500 點買貨機會

無限QE?! 問過連燈空軍未?

跌到仆街........GG

冇事喎dis啲put走得切啦

資金流又呃我了

大棍

買左put？

阿記中場
屌你老母啦
學人抽水？

納指硬到

失業率下降
清除多餘人口
生產力上升

媽咪上返25000 比第一注買貨

縮左dd 好彩仲綠，衝呀

今次個市可能會出現歷史性都從來未出現過既L形發展

好後悔早放ZM

做咩反cup得仲勁
來回地獄又折返人間

其實fed次次放news之後都好像drop得仲多

支持
真心太多人口on99

繼續跌 玩完

幻覺黎嫁，宜家升緊

出news = 跌到pk

支那仲不斷有確診, 你聽佢吹啦, 起碼有一千萬人感染左冇講你知

即走左PUT
完全唔知跌乜撚
唔撚識玩

NEE 都 52 week low

靚燈

係陷阱

升啦

發覺牛市平均法會贏 贏資金流向

無限QE 直情係笑話

重貨左末日PUT

開市捕下先

大棍彈起

嚇死淡友咩

轉燈！

Dis 200327 98.5 call都升20%係咩玩法

以為會輸晒啲put
好彩米奇老鼠真係垃圾

仲可以拉郁實業

真。悶市

垃圾DIS除左跌仲有咩用?

$264 苦主
點部署好

有得執好走
好撚古怪個市

聞到火藥味入LMT

點解會係可靠指標 有無咩解讀

佢彈得起，可以入返張6/7月put？

tesla好撚on9..大盤升0.03% 佢抽0.3%

見平買嚟玩下

銀行股仲企得好硬
依家fed咁樣煲大個債
遲啲一次過爆咪幾間一齊收檔

今日射一炮啲金升到仆街

未撚驚過

食花生

又插過,易到

same

賺50%走人先
今晚唔敢搏

成個市好撚詭異

我錯過咗低位19500 買貨機會天啊。 好殘忍。

唔博點嬴大錢

市場消化緊 反應唔到
妹豆妹下咁

NET CCL PUT

AAPL做咩

死貓彈咪走，今明兩天

oxy

信股神

冇錯
跟Achose巴打

打仗唔入Raytheon呢D出導彈既公司咩

插緊

支持

千升

玩完

又係d仆街散貨啦

都係其中一隻

開市入掃貨

逃生門關閉？

千升呀
跌完啦屌

老劇本 暴力救市根本唔work

笑死，印銀紙萬能咩聯儲局班友無腦到

TQQQ 就meet 到SQQQ 了

好撚恐怖

巴打贏多啲

入唔切淡
想反手做好友

屌早左short..岩岩一抽再short就爽

呢三個鐘發生咩事 無睇市

香港公用股都插 你堆科技股都唔多時間

美國重有咩招可以出

隻毒果想跌到返舊年個價？

走左tvix 睇睇1點咩事先

如果上天比我再分注買貨，我第一注會係27000，如果上天係要係我持貨設一個期限，我希望唔洗一萬年

喊出黎 點lun玩啊

屌你老母
嚇得我丫

12點國會投票？

億億聲都跌

唔比沽
連登仔做fed都得啦

DIS你食撚屎吧喇垃圾

其實美國請連登仔返去都好過留著聯儲局班垃圾

我認我信念唔夠 24.8入SQQQ 29.8就走左

好彩淡定有錢剩

睇見佢跌成咁，驗證呢隻真垃圾
張put早咗放心都赤埋

幾點投票呀今日

投完好重要

12點

@校長
佢今晚救市方案走唔走隻DIS put好

屌 個蘋果做咩柒

IV crush到仆街 早知上星期四走啲

佢自己爆緊第二波啦

其實點都yes 應該爆一爆之後又插

AAPL 靚啊
直插200啦

認真FED 咁有誠意，我都想入貨支持下個市

有排數錢
連入put既機會都唔比大家

AMD真係唔識郁

你講緊APLE定係AAPL

Tvix

AAPL

美帝話無限量qe
全世界淡友
期貨一下抽上過千

但依家好快落返妹下妹下
無咩方向氣氛詭異

唔驗=冇新增 果然係最大贏家

nok肯跌未 想入呀

食飯都手震呀

其實AMD係咪有d咩內情唔跌得

入昨張6月LP，唔信佢唔郁

其實,中國cpi 2月是5.2%,他工人如果吾開工準備通脹升天,但現在工人開工沒得出口=經濟等收工.

輸撚到腳震

同楠哥對賭真係work
put晒DIS CCL

我果張玩到4月9
唔走住
睇佢救市都捱唔到
除非話有新藥用得

美國個個驗先好似好大件事但可以對症下藥 支那驗都費時驗

Amd真係鑽石能量底

全世界都輸

1/4倉都係amd put 唔信佢唔趺

AAPL呢排不嬲柒開

笑撚死，又話2幻1-2

師兄識玩

永遠40

縮IV縮得有點痛

跌多5% 入市玩下

不如話股市唔比跌啦屌

132 pe,沒可能hold到

650揮手區

無限印錢= 其他國家既美元儲備收哂皮
真係要WW3

校長，玩put主張等到期行權定到價就走人

射都唔射 直接軟返

幾點表決？

1點

波幅大到 痴撚線

到價走人好
行權風險高

可以解釋多D嘛？

哇ZM升到傻撚咗，誠哥發達

侵侵發動技能：iv crush

已走DIS 未日PUT
睇位再入張遠既

楠哥快d出片啦

有無人知幾時表決？

縮到綠變紅

仲有投票，可能反抽

MA就穿200
道指回左100

其實我係好友黎，等緊買貨咋......

ZM準備入PUT

一切係為政治服務架啦
大陸唔開工 佢經濟堅玩完

128 大手入左

表決咩

派錢

但香港呢邊輸到突哂

利申：想好似誠哥有咁多錢輸

amd淡友死hold 40吾給他上返去

想PUT9依隻 妖股多數無好下場

眾議院定參議

今日DB又抽上抽乜鳩

senate

今晚贏多啲

參

DB 本身太殘，我都揀錯了......

一日未完肺炎你日日都要坐

DIS狙擊手

大家咁話

我隻股差1蚊到價等唔等好

等位開倉賺下期權金。

隻DB好古怪

drop到快死的沒得玩啦,玩amd,dis啦

隻野ON9 升市又升趺市都升

18000 應該磨一段時間。

我唔識嫁，9up嫁炸
美元大通漲，但係起碼美國人自己可以亂印。10蚊既大豆變100蚊既大豆咁果啲要買美國糧既國家點算
都係果句，鳩up勿認真

入左啲opk

840都未怕

今晚有冇得入市都未知
可能等埋表決睇下點

隻野終於扮撚完野

希望ZM破產

美國再咁亂出招有排都唔會復元

疫情完咗之後中小企、航空公司酒店、嗰啲執晒啦，到時真係唔使救

9成9無好下場

google做咩事

聽其他巴打講係過參議院
好大機會過

兩個可能性
1. 真係政府bail out 咗
2. 暴跌前回光返照
其實其他好沽過佢好多。

不過買咗就算。 IV咁高轉黎轉去無意思

DIS 6月65 PUT應該幾合理吧

新媽咪麵

暫時唔狙擊喇 嬴左D走人 押身家玩未日權期真係好大壓力

係 ，或者JPM

之前set 好多次價MS 都入唔到就暴跌了

一棍抽上

見佢成本低買左少少

食撚硬喇你 數錢數到手軟

過，個市理論上會升？

仲有咩bank值put
我係銀行淡友

150 可put

掉低人，未走

我 prefer 主cash 加 theata gang 係靚股或等到期接貨反向再操作.....

之前俾連登仔呃咗 放咗ZM

put 到佢老破.垃圾股

如果過派錢，可能升一升再跌

5分鐘冇睇 又爆上

縮IV一定磨爆... 或向上爆一浸。

tqqq同sqqq同時綠燈

JPM

呢d市真係可以一日輸到破產
波幅大到

凌晨一點表決

又賺

無錯
完全冇技術都賣咁貴

入左
呢隻垃圾股等收皮

巴絲打們點睇今次qe
我覺得佢個重點已經唔係支那肺炎
係頂住頁岩油成本?

咁快到後期? 唔好呀唔好呀

忍手唔玩

睇緊入put 50

又打和，仲未到靚位做SP ...... 忍下先......

頭先冇走到

成堆傻散見zm 呢排多人用咪衝入去炒
冇諗過個software 本身幾廢

頂住石油同波音......

你一日唔做好防疫日日幾萬確診咁加
啲投資者係唔會有信心架大佬
與其日日諗點救大企不如專心防疫啦
加陣無限qe個bubble越吹越大
100%步日本下場

super!

淡友再唔走就變Fed點心

好似話有個共和黨senator 隔離緊，未必十拿九穩過到，過唔到跌到

我同意佢唔值咁貴 但講真我平時開會 用zoom 個 user experience 真係好過我用過個d 例如 Skype / cisco

Tsla call
彈出彈入賺左200鎂飯錢

納指綠左

有無機轉綠燈

呢d錢搵命搏 不了

我就係咁諗
無野由係股市俾巨鱷食咗兩三次都仲要繼續做

DIS 升緊？？？

救市都冇客，點救

澳紙都勁過yen

逃生門岩先已開 我今星期到期既PUT 有得走緊係走
你咩日子先

nasdaq

係時候沽

m$隻team仲勁真心
呃老散就得隻野

我未撚用過咁知佢廢股一隻
憑咩學人升

準備做空ZM

5月中

撚狗

4月17日 DIS，繼續坐

我5月中都無走
仲有賺驚閪咩

早放左Zm call，屌

2:05

雖然唔係輸緊錢
但隻spce到底升乜撚

-600嗰下做左

美國要係經濟休克前救返醒，出大絶在所難免。

但今次係玩停飛半年.......

大絕或可能送自己一程。

不過佢D靚股就發大逹，吸哂大絶日月精華。

靚股未必跌太多。

一放番qqq put 就跌番落去

put 能到佢得返100
LP

tqqq己走,

你條友今朝唔係話升硬既咩

匯豐跌未呀，我想放左張四月put換張長d

接咗，thx

出超大絕都頂唔到一日下一步就禁沽空，清算沽空機構

想燈返自己d put丫嘛

屌你7分鍾個句free money真係好撚好笑

做得淡友真係冇野動搖到
綁幾條安全帶大上大落

呢隻ZM睇死佢今日實衝150 就玩自由落體

納期又玩燈制

校長 我想問如果我落個iron condor佢顯示我負數係咪正常架 佢係咁話我蝕緊錢

屌Put左CCL 7.5 4月尾 唔知有無機

根本斷晒鏈

其實AAPL 真心沽得過

不過宜家IV過高

宜家攝影廣告媒體，奢侈品要收皮，佢就係主菜

撚狗市

pe 1356升乜撚

Van 巴打今晚有冇新部署

好多老散追

仲要D PUT跟住佢一齊升

amd cls

你用IB?

Msft呢

佛系等待

未有，睇多2個鍾先

屌佢岩岩我倒賺2k

嘩屌你老母我賣long put你話我唔夠購買力？

我都睇下佢今日開大定細

幾時投票個救市方案？

係咪未轉open/close嗰邊

垃圾蘋果

你係咪有唔同position sp ?

升多過5%就put佢，跌多過5%就買d Tqqq

係Sell close架啦

hilton mgm升乜撚野呀

150有重沽

ZM上到150都幾頂得 預到152-155

一講就穿

本身用緊FT，而家諗緊好唔好轉去CS/ TD
FT個介面真係用到想掉爆電腦同電話

有冇高手可以俾下意見？

今晚1點表決就今晚先再玩

無咗靚位SP

又升 dllm

SHOPIFY +10% cls

隻zoom

唔似過到wo

zoom仲顛

等佢上到160 short鳩佢先點睇

依加BA有政府幫佢無限錢買債
冇左老破危機應該唔會再跌得好勁

疫情下既受惠股 用戶量up up up

咩都唔做望住個市好悶

差唔多 都幾值搏

Cisco 都幾慘 大家都有做video conferencing 呢隻垃圾反而跑出

等緊put佢

講真zoom真係無乜特別

Cisco貴咁多

今晚好伏
似想夾淡
星期五d put 止賺走先（-200、-400時走
今晚可能唔trade住
或者 set定低價再入put

學a巴玩leaps好過，勁難time個market

股災呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

webex咁難用

zm 都好撚廢下

點都賺

信股神唔驚

評價唔係幾好, 但多人用所以炒上

我反而鐘意用webex多d，而家zm比d 媒體炒起哂

忍下手....... IV 咁高 出出入入，末見官先打80

如果用IB
個現價一低過買入就會負數
但如果係short，就會係正數
最緊要比較買入同現價

成手廢老股，剩係識跌

BTI BRB NEE

5月put 係咪唔洗走 坐下好

冇咩消息D股都起勢彈返啲先 道指壓得幾耐

想問問ib 點樣睇返過往買入記錄
同買入果時個價

tqqq同sqqq都升緊

oxy 升少少

未收夠貨賣畀FED 等下先

Tsla, aapl, msft

美匯仲係咁硬

呢度係咪大部分人玩期權同margin冇咩人淨係買股?

繼續燈zoom

其實你賭佢個成數，同回報值唔值。出出入入個差價蝕哂一般買入賣出都差5% 如果價外遠期put 差成1x 2x % ...... 賣得就唔好再入場。唔係磨到本都無......... ) 當然你覺得唔到價即吐現。

唔識玩輸10%走左先

國會我覺得過唔到
民主黨想撚鳩侵侵
不過另一單Fed救市應該唔使國會批？獨立行動呀？

勇士

GE炒10%人。

一個鐘輸10%

我想買正股嫁，但未啱價。

wtf

根本全世界都沽緊貨，我覺得頂唔到幾耐

今日撚淡市，平倉set價等下算
呢d低位夾一夾唔抵

玩燈制

信念

過山車

我份人冇咩叻 最等得

Fed不嬲係獨立機構 (期指彈左千幾點上黎)
參議院果度要Dems倒戈先夠票 個plan今晚危危乎

啲put幾隻都輸60percent
有啲4月17到期

無限印錢 之後班基金佬又無限扔貨

d bid spread 玩死人

搵位入put坐下來仲好

準備入手

之後買bti等收息都好

要視象開會大把野都代替到佢
teamviewer又得 skype又得
zoom係有個sharescreen叫做可以俾人睇下demo

咁撚波動
玩死人

繼續hold住遠put入幾張末日call玩下算
熊市真係痴線嫁

升高啲 跌甘啲

想買非大路科技股或amazon
而家未買呀，想再等跌下先
巴打研究開咩類型公司

zm升成到成個spce咁

無架啦，個個都call put，無人認真討論美股

18000先返黎 88

跟你入左AMD 七月put

on9 牛牛
有貨short call都唔得

18000 玩SP 唔錯 ... 等再平D 做下

現在買股想死

依家個泡沬愈大，個低位就愈深

等寂寞到夜深

求下voo升一升返上個禮拜五高位比我走一走

a巴係咪仲坐緊dis

Rcl 升乜春

大家覺得zm升到幾多先識停

不過share screen個位又真係做得幾好
但overall真係無咩話太特別 但係彈起咗

依家買咩正股都好似未跌完咁既feel 咪一車車人入去玩call同put

左一巴 右一巴咁

侵侵又出無限QE金手指
好心搞掂隻武肺先
睇死搞唔掂先無限QE
息又減到零
慢慢減唔好
一嘢減到零
無招囉
剩返QE一招
侵侵可以拜拜

2000倍pe

其實google hangout都有，仲要免費

仲amd車左幾巴

睇真D 個D係好有實力....... 真心未必跌太多.......

佢地既實力反而跌市吞埋人地都仲得

oxy

呢度好多都係身經百戰既專家

BA升係因為買債令佢冇破產危機？

ms teams好用好多
all in one

妖咗幾個月都仲妖緊

好似係-200好耐

回光返照

ba點會破產呀

dis puts, 真是坐等

可以諗諗，但望落仲有好多人追緊貨

too big to fail..
ba死=250萬個就業職位
美國政府依家老味都要救佢..

磨到完場

除左少數股 依家乜股都跌咁濟 反向ETF又一班人係度洗板 唔通剩係傾半年/大半年後低位入乜野貨咩?

指數成份股
呃下老襯個市正常返入得過

咁佢點解升咁多求解

美國政府一日仲係到， ba 就繼續係到

呢個病毒係SARS+愛滋+伊波拉+瘋牛症合成, 冇番10年8年都唔使指意攪得掂

睇定d先，如果今日day high 收就唔搞佢

Zm俾你班連燈仔燈到

Trump 又唔抗疫掛住救市
死快d

會救同跌唔跌到 0

好似兩回事

又到音樂椅時間

仲放緊煙花呢

磨到仆街

有新音樂股 又俾人拎上嚟討論 代表咩？

準備插了

之前新手試玩110入咗1股

條線同道指 調返轉

見到NFLX都升8% 睇怕仲有得升 160都小心坐

唉 輸錢唔緊要
輸埋侵侵先慘

GS將BA由neutral轉為buy

升3%咁都叫多，跌咁多都要彈下嘅，郵輪股都未爆，ba點會爆

跌到咁，美股啲公司會唔會趁機私有化

hangout 仲有好多功能
絕對好過zoom

救公司=/=救股東
大可以好似當年GM咁

講到明救

Aapl搞咩。。。
240入

侵侵4月會確診武肺, 美股玩完

係d 廢老覺得自己識用zoom 好威威

係好撚易用既

Goldman出口技叫人buy/strong hold BA同WMT

其實都好難怪佢，全世界根本都做唔到咩
而且今鋪爆埋經濟泡沫
真係預左大洗牌

支那呢下野仲勁過核彈
扔完仲可以賴返人轉頭

逆市升3.5%算好勁ga la

股價跌 個put都唔識升！！

INTC咁強既

開唔開張六月AMD25蚊PUT好呢

Zm啲put好貴

入左好多Uwt

一日唔打杖或者科技呀制度有咩大改變應該都扭轉唔到個惡性循環

定啦 set好晒士碌架 經濟救唔倒就玩排華潮 (可能加埋東亞軍事衝突)

ZM似開始散水

巴打你put左ba?

妹市
Call put雙殺

侵侵準備同中國開戰

開始轉燈

痴撚線

無限印銀紙都升唔起 啲人咪仲驚

武肺一日唔搞掂一日都係燒銀紙 只會越燒越勁

ccl扮鳩完未

On9 amd日撚日都係40蚊呢個位

之後仲有咩橋
禁止賣股票？

無限qe一陣先表決？

cls

空倉花生友，但諗唔明升乜姐

真，垃圾扮上菜

妹撚完未

純反彈姐

咪玩 AMD 啦

meanwhile rcl綠燈緊

上落幾百點都叫妹

一開頭玩玩下106蚊入咗三股zoom 而家升咁多應該繼續坐定走人好

1點好似

一是6月我死先,一是amd down到返20

expect今日跌停

連登仔玩開個市係日日上落二千點

我地連登，玩開1千升 or熔斷

直覺pelosi應該會否決佢太理性

呢兩日每日穩定印到70鎂
而家爆升俾佢食返哂我印啲錢

買定put 博佢1點ban

無頂坐下無所謂，想鎖利潤咪賣1 2股

netflex都算係受惠於疫症 都要捱一棍

全民失業仲邊得閒俾錢sub個濕鳩plan

個人會咁樣理解
佢老人家做總統都係為建功立名居多
如果今次單野衰左 兼且連任失敗 就等於永無翻身之日 所以佢出手可以去得好盡

燈制就壞，dis 唔好扮野跟人彈，跌啦仆街

Visa痴撚咗線

V竟然跌得多過MA 奇蹟

依家先收工
飛巴正常翻未

係咪可以宣佈升唔到上去

賣二坐一
剩低既set120止損？

Sdgr 跌左咁多日
今日竟然升得返

今晚 put咩好

佢好似173有貨

zoom

其實美國財赤係咪無得救

a 巴等80?

一陣1點個方案係無限QE?

而家炒埋經濟大蕭條呢個黎put

屌你啲大行真係好撚賤

amd 真係好勁 個市點都好 都係40蚊左右堅持

呢隻妖股真係唔夠膽 分分鐘炒到上300蚊

岩岩特價入左幾張

6月45, 當然有100% profit會閃

Mar平行時空

真是鑽石能量

雖然DIS係垃圾中既垃圾
但佢有個disney+ 實有班傻仔買DIS就為依樣野

ruko
netfilx
依兩隻野都開始升緊

信念呢！！！！

係

屌鳩佢

我唔信了 印唔到錢嘅

而家個市真係救股唔救指數
SDGR,DOCU,ZOOM
高位接貨都已經全部有賺
D毒撚股,留係屋企用公司服務個類又係升到傻
NFLX,WORK,AMZN

AMD有38-41大法

38-41 就黎二星期

A巴 d amd put係7月 27蚊？
之前睇過唔記得咗

今日賴美國 聽日賴意大利 後日主角係邊個?

仲有隻seas

岩岩跟你入d 6月put, put佢落黎

Amzn 本身係優質股

開市跌果時已經走晒DIS 未日PUT喇 今日執到D就算
長線實跌既垃圾我一定再PUT

差吾多啦

你係dis put既大佬 好洩氣喎

埋遊戲股今日都爆

DIS 磨到 PK

同增巴同一條船

put 鳩 DIS!!

屌佢我41.2short 同我爆升
本身100蚊profits 俾佢食哂 strong hold緊

無貨係手緊係9up下先喇
aapl夠有串流平台 都係跌緊到仆街 但佢串流平台應該同DIS差幾皮
利申 DISNEY+出MARVEL影集一定會買會員

我都想講，我做野用teams已經勁好用

今日真是打到不分高下
spy 1.5小時差吾多=平時2/3的volume
Volume 85,336,316
Avg. Volume 130,666,575

zoom CLS

其實最神奇係隻ONEW,半新股賣休閒船
而定應該0生意,唔跌都無理由升
,D人炒佢超低市盈率?

3月唔止1億3啦, 平均2億幾以上

邊位巴打

能夠係有生之年 見到整個世紀大洗牌

香港唔再係炒樓就發達既地方

邊個黎？

張圖係我整既
但唔係我POST

史蒂芬同戴夫D Friend

咁隻DIS肯穿80未守住80把撚

dd就真係鑽石能量底啦 個市跌成幾千點 都門唔穿 痴撚線

Msft又唔升？

今日個市係三頭蛇

大中細全部殺曬

直插無水花

想call aapl博反彈

嘩

未

個倉不停紅綠紅綠, 邊個玩我燈制

終於肯郁下啦屌

tvix死直

我理解係散戶仍然係超級有錢,資金無出路,又唔信指數股
D錢就入晒新經濟類別
指數跌,係基金佬廢,ETF贖回恐慌潮同埋孖展大頭鬼造成
清一清其實更健康

點解你地可以一個鐘之內推post推得咁快……
（記得不推文回覆呀）

真心問..假設通過係咪咩期既PUT都全走?

直落雙位數

個個都想借今次發達

咁又難D....

下個星期就難講

我估經濟有排衰 短期反彈完咪又係再跌返
牛左咁耐 食時候嘔返晒出黎

怕閪咩又唔係末日put

一陣有live睇？

岩岩做緊野未放dis put
冇可能架 依家咩都拍唔到 快D同我落去呀

頭先MSFT升緊
今晚好淡大戰,暫時淡軍贏少少

ctrip個垃圾中資莊識印銀紙?

今日侵幾點鳩嗡？

美軍射導彈

隻uber死返落去未

無限QE 都唔使Senate 批
今日係投二萬億je，預左會否決

D put係咁縮v 跌500點張spy put都照跌

無限印錢都冇用 之後係咪日日跌?

明射俾班支那狗睇 吹咩

又話南海係你既 射返轉頭囉

整多十套有Mandalorian水準先算

縮到傻

咁快消化完QE

波音有救
做到出晒面

派架間諜機喺你門口兜圈
再喺你門口射導彈 聲都唔聲
你就知支那今次大撚鑊

仲有svxy可以玩，vix升同跌都有得玩

想問點解Tvix跌咁多

睇開marvel 無睇星戰
冇左tony同cap應該都少好多人入場睇戲
最想睇到佢套花木爛蝕錢

其實long點計maximum return
比如現價65 我put 60
但係依家嘅iv 同時間值同到價果一日都會唔同
咁點樣預計自己個return risk ratio呢

個市似係等緊投票

今日輸錢輸得好開心

日元快6.9

民主黨一定唔想比trump救市成功

你知佢underlying係乜
自然知點解

冇錯
一定會搞串個party
但可能照連任

咁美國人仲會唔會投民主黨

咪on9 係人都知你玩野唔投票 仲有冇人選你

Put vix 係咪肯坐就就贏

D PUT IV 縮到仆街

Zm d put貴到

因為波幅縮左, VIX跌, 再加上TVIX 比散戶挾貴左

margin直short囉

你on9, 民主黨都可以自己推個方案出黎

點睇bmra

世紀大攬炒
支那教你制度外 美國國會教你制度內

put vix 但係iv又會縮 好矛盾

直short sorry

縮咪好囉，唔縮真係好貴

場戲越黎越好睇

23買左個兄弟唔知去左邊

應該針左

請問幾點投票？

今日+100 -100 +300 -100 +400
終於settle左鎖左利唔玩了

今晚1點

窮撚諗住買少少搏下咋
Put可以買遠d呀麻

等3蚊

3m插到落谷底
有成5厘息

夾多棍13 想short鳥

APPL 217

7折得翻3厘5

gild又有位入

鑽石能量底 係唔係終於頂唔住

DIS 仲係度磨緊

想去澳洲日本， 圓圓 澳元都咁抵

全cash
得幾張6,7月put
等一點先睇都得

今日升咗成升點，J咗無10分鐘。

bull trap

有客東來, 至東而止, 大家準備了

儲政府，唔怕 救市

19,20號入左第一注鎊同yen
各有五注玩

利申現鈔派唔識買電子

好撚痴線3m 跌撚到傻左

帶路黨準備

痴閪線

現鈔去重慶，個rate唔錯

請問邊度有得睇投票live/投票結果？

Gild

唔講都唔記得呢隻

唔少人撈咗貨 又升咗1000 點 ，唔少斬獲

有無邊隻市益仲高過zoom, 2000幾

我去百年
雖然知佢仆街
但翻工行唔開
局住硬食
原諒我

好奇怪 暫時未有香港傳媒報導（包括蘋果 立場 etc)

strong hold tvix嗰班RIP

波音都轉燈了

蘋果有

Rcl ccl

手痕入左幾張 睇下呢2日會否free fall

回到起點

升緊喎

地心探險

Ok 岩岩先望到

free money

打埋仗CCL會點?

今日 跌1000 倒升1000 倒跌返1000

連登仔800蚊貨

準備好第2注入市

係咪有息派

拎d郵輪去擋炮

CCL 靠咩可以撐咁耐 佢d船依家仲話會拎黎做一元起跌啦屌

🐻️‍🌈

💎✋

油輪改裝驅逐艦升

嚟料 又跌到仆街

價跌long put 唔識升

強制徵用？ （補給船/武裝商船唔知仲有冇呢啲做法）

tg谷有好多人800蚊以上有貨
依隻野係ETN hold黎把撚

zirconia hand

二戰咁改做航空母艦

點解無限qe都救唔起 仲有咩方法做同熊2

發債等政府買

唔緊要

做難民營

咁撚大部點做DD

今日trump會唔會9up?

坐到iv爆返,你買long term put仲有一天會升返

unless他下星期出cure+vaccine

等睇表決完通過都照跌到仆街

價值投資

未過 一陣9成reject

十架一齊衝上岸，嚇到敵國瀨屎

AMSL真心屈

建議你讀下書先再玩 幾個factor影響價值
升左無人接貨就賣唔出 除非到期日你到價先唔會變廢紙

收到料Ccl 黎緊會做豪客
上船全部客都確定冇病 手足準備入貨

隨時變苦主

直衝-7%

好撚爽
星期三大跌果日最後一q走左不回頭
終結幾星期賭海生涯
完美轉身

多謝有巴打warn反彈同縮iv

Fed will buy bond etf as well

一個有病成村收皮
你去埋我嗰份

呢隻真係價值投資 誰與爭峰

係喎吊佢老母

1點投咩票？

咩價入?

世界獨家技術

而家啲DD架架都又導彈又直升機
日本好似有架有埋跑道都叫DD

放唔放tqqq好

連車尾燈同殘影都見唔到
塵都無得你食
結果所有人都放棄追俾錢佢賺算數

好似中撚左邪咁
明明睇淡但做好
結果而家蝕到仆街

very little jpm put from friday

有病會打把 好似ccl咁

有news? 鏟緊落去

抵死啦，貪心啦，賭仔心態啦
行埋一邊反省下自己啦

跌到懷疑人生

835

荷蘭國寶

bear market 做好想死

蝕得多唔多

41入

做淡跌照死

做淡都唔係咁易玩
縮iv +一時時爆夾

油傾掂

越跌越有

今日放咁d inverse ETFs...好驚聽日又阿婆劇本

校長養我

直接short stocks/future先易賺
但係本細玩彈一彈就比人斬倉

跌多過5%就反手買tqqq

縮極都仲有得縮
真正明白高iv 係short side天下
不過學藝未精唔敢玩住
sp又無錢接貨

Netflix
熊市牛市目標價都係400

未買過option，想問係唔係要比個premiumX100既錢先可以long到1張contract?

美帝仲有咩招出？

美元/日元又想挑戰破頂

Svxy係咪真係肯坐必升，有冇其他潛在風險？
想同油一樣放入低風險回報組合。

讓美元貶值

新post